請廣傳7月2日選民登記截止 大家登記做選民踢走建制派

🙏🏻🙏🏻

Up

廣傳

推